黃之鋒 : 【點睇撐加泰集會？】

關於美國：

作為早於數年前已積極推動《香港人權民主法案》的一份子，我當然明白未來數週相當關鍵，參議院的確有機會通過法案。然而，我絕不認同所謂「法案進入關鍵一週不要節外生枝」的說法。

看到「節外生枝」四字感到很不舒服，但這個容後再談，只是我理解參議院多數黨領袖是否會把法案列於更前的議程，絕不取決於週四集會人數，以及香港有沒有人高調還是低調支持加泰。

而SolomonYue的觀點固然可以參考，但亦應該不至於反映普遍參議員的想法。眾志成員和不少在華盛頓的朋友會繼續努力，各位在香港不用過份擔心。

關於中共：

根據「五大訴求，缺一不可」，香港人的最大公因數當然是爭取「自治」而非「獨立」，但中共永遠會嘗試定性香港抗爭為獨立和分裂運動。

如我從不會被香港政圈中人視為本土派和獨派，亦從未主張香港獨立，但中共外交部國台辦文匯大公，還是天天會定性我為「港獨頭目」（？）。

所以我想強調所謂「唔好比位人地入」和「唔好令中共有證據」根本只是我們一廂情願，無論香港人怎樣解釋，「中共要有位入你」都從來不需要實質理由和證據的。

實情，中共指控香港有人從事分裂運動，也長達好幾年時間，而香港亦的確有政治人物主張港獨，亦有人明確支持加泰羅尼亞獨立，#但我覺得大家無須低估各國元首國會議員及其幕僚的判斷能力。國際社會知悉香港有人抱有此等主張，但仍在過去數個月給予香港抗爭不少支持。

關於香港人：

到底乜野叫做節外生枝？當香港抗爭者被警察射盲，我地就嗌黑警還眼，咁點解加泰抗爭者同樣被警察射盲，我地會講得出口話「節外生枝」？

香港五大訴求爭取普選，加泰自決爭取獨立，兩者訴求當然與別不同，但既然大家同樣面對警察暴力和政治審訊，在支持普世人權價值的框架下，給予聲援又有何不可？

支持加泰自決和獨立與否，各人可能會有不同想法和理解，但我想「呼籲西班牙政府和平處理加泰示威」、「譴責西班牙警察暴力對待示威者」、「沒有人應該單因政見而被判監」此三點主張實在相當合情合理。

參與港人撐加泰人權自由集會與否，仍屬個人決定，但這真的不是與加獨扣不扣上關係的問題，而是兩地同樣面對警察暴力，我們怎可能有割席的餘地？

最後想講一句，明唔明點解有時好似爭取國際社會支持咁難，就係因為其他國家都會有人話「我地顧掂自己國家先啦唔好節外生枝」。

民主、人權、自由係普世價值，香港人不應該予取予攜，覺得自己因為係國際城市，人哋就老奉咁一定要支持香港，但其他地方抗爭水深火熱之際，就明哲保身。

唔係話我地講兩句會令人地嘅抗爭形勢逆轉，但國際連結其實真係唔係只係搵人哋支持，亦都要連結人哋嘅公民社會同抗爭前線，呢個都係普世價值嘅實踐。

CC台: 黃之鋒 五毛

關注參議院香港人權法案
美參議員抵著中共威脅，正在努力推動香港關係法案快速通過。

班01五毛無人入黎嘅

撐加泰無問題

但撐得加泰

印尼 黎巴嫩 智利 撐唔撐？

既然全球都有呢個問題
點解淨係撐加泰

CC台:自己都未搞掂 仲幫人

無呀 你咪下次集會撐印尼 黎巴嫩 智利 囉
而加唔比咩

如果話聲援全球示威者，會唔會好d?

黃之鋒 五毛
拉

講得好 各有各做

根本去就去 唔去就唔去 就係咁簡單
去就係鬼係點

總知就唔好再嘈
有人去就去唔去就唔去
集中返主線

Push

頂你班人唔順，終於出黎講下
佢唔係大台，但作為核心推動法案嘅人，點都唔會跣香港人
佢都講到明，唔會因為你地做啲乜而對個通過有乜影響，人地唔係共狗，有眼睇的
反而你班人鬼打鬼，畀5毛周圍spin，阻礙討論其他議題，呢個影響仲大
兄弟爬山啊

改名做 反全球警暴咪得

因為加泰點名撐我地

仆街 g鋒進化得咁快

同意, 人數自然反映現實
不過討論仲係可以既
我唔主張去, 理由係自己都未搞掂, 我地都係求緊人幫
但頂港獨帽一早比人扣左啦

G鋒>>>>>>叻過CC台神探

有point

PUSH

CC台得冷氣軍師同01打手
收撚哂皮

Agger 有討論之後去唔去咪由得你囉唔需要嘈咁耐

支持g鋒

都唔知吵乜鳩 唔去咪唔去
好想去咪去

爭取民主自由既就撐
你下次可以搞過個撐印尼集會

推

1/10

個問題唔係結果
係個過程
屌你成個連登分化到...

而家無人話唔比支持其他地方WO

G phone雙十國慶仲叫人舉埋綠色台灣旗出嚟

結果當日蔡英文一如往年撐青天白日滿地紅，香港亦見唔到綠旗

CCtai:私了呢隻三毛河童

因為加泰係香港本土既啟發之一（講明其中之一廢事又話我唔比credit城邦派）
有睇波就知
你鍾意可以搞個全球反極權集會，如果你唔記得我地已經搞過既話

自己決定去定唔去 咪撚互屌分化啦

今晚英領

push

Respect gphone

Gphone真係大個仔了

自己有事就要全世界撐，人地有事就顧掂自己先，仲要有Post話加泰關我地撚事，咁我都想問一句，香港關其他國家撚事啊？繼續抱住呢種自撚私心態我地憑咩要其他國家幫手我地出手／出口

Pish

我都唔知嘈乜鳩

去既咪去 唔去咪唔去 冇人攞槍迫你去/唔去

淨係嘈呢樣野 行動PO冇晒 彥霖冇晒 清真寺單野又唔發大去搞

屌

明顯多打手搞分化

所以要搞就應該搞全球人權自由集會
而唔係ONLY 加泰

加泰：本身是自治區、有民主、有公平議會、有自由、有公義、有人權，正在爭取獨立

香港：民主、自由、人權都未有...

大家要睇清楚，加泰已經係有民主、自由嘅自治區、香港乜都有，兩樣野唔能夠相提並論！

唔清楚狀況就google下啦，笑藍絲冇腦時，自己都要用下腦，唔好比人帶風向！

因為無人應投做搞手啫

你唔奶d玻璃心鞋底就係港獨架啦

加泰程度仲嚴重啦

推加泰post推得最勁既就係唔支持集會班人
唔支持最應該就係冷處理，佢地就係咁推

仲有「無人被捕就係鬼」

T

黃之鋒係鬼！

其實呢
就算改唔到名
你都可以自己印埋其他旗去

仲有高溫體液

帶左英國旗🇬🇧

C

支持去加泰集會嘅傻鳩永遠都答唔到你呢個問題

死5毛 gphone

明明gphone 講既反警暴同大部份連登仔觀點一致

唔好唔記得黃之鋒係14年大台之一,曾經的著名左膠

會同玩加泰集會嘅人割席,係咁

自治區suspend咗
獨派選贏都無得做

黃之鋒都頂唔順班國際關係專家

X

國際關係師：g phone 又帶風向

都係唔肯將加泰改做全世界

汁？

唔好得罪美國
唔好激嬲中共
唔好俾借口特區政府
唔好俾機會警犬做野

Dllm乜都驚乜都唔好唔好果班友番去做奴隸啦
話心裡面支持人地但因為支持人地對自己可能有唔好影響就唔走，咁你仲出咩來爭取自由民主啫，番屋企做港豬睇LBJ啦

cc台:我哋唔輸得 sorry加泰

佢真係不斷突破界限

你係咪美國隊長？冰封左成個世紀岩岩出黎

最慘係有d撚屌唔去之餘連搞都唔俾搞呢
又話fb炸msg用群眾壓力迫佢取消,又有D唔知on9定五毛話要私了搞手
我真係唔知你地有乜面目去屌港共打壓言論集會自由, o係國際戰線講fight for freedom stand with Hong Kong
香港人, 言論自由最重要o既"我不贊同你的觀點，但我會誓死捍衛你發言的權利" 唔係得把口講架

G phone

有不反對通知書就係鬼

所以話連登滲透實係好嚴重
特別夜晚好多風向撚，朝早就潛哂
同10點變9點鳩叫一樣

無黃之鋒 國際線一早玩完啦
唔通靠陳云根咩

佢可能仲遲過G phone 放出嚟

你咪自己搞個聲援印尼集會囉冇人阻你喎

你生活喺加泰？你知道加泰實則情況係點?共黨夠 白紙黑字寫香港有高度自治,港人治港50年不變，實則情況係點？

根本就係三毛喺度搞分化

人地Solomon一直推動條法案 gphone做過乜

堅左好多

所以我想強調所謂「唔好比位人地入」和「唔好令中共有證據」根本只是我們一廂情願，無論香港人怎樣解釋，「中共要有位入你」都從來不需要實質理由和證據的。

進步了

推英領，聽日再自行決定去唔去
今晚係英領，完全無爭議嘅英領

，

cctai:全宇宙最熟關際關係就係我哋呢班軍師

米係

天主教屌林鄭唔公平
而家連登仔為左加泰屌埋天主教

你都好大獲
坐左五年監
一來就分化

唔係想指責果班人
但係你地諗下你地一邊要求外國勢力黎幫你
另一邊又話其他國家關我撚事
咁樣既雙重標準到底同中共港共藍絲有咩分別
就算唔支持都唔應該屌
說好的不分化不割蓆?
6月以黎有幾多野一開始都有人屌
但係最後個效果都比每個人想像中更大?
堅持自己既理念宗旨先有資格得到人地支持
要記住美國唔同我地
佢地既民眾係有say 唔係政府玩撚哂
咩叫眾怒難犯到而家都未明?
你地一路話參議院有危機
唔係更加應該connect美國民眾咩?
最終可以俾最大壓力侵侵既人就係佢地

又要轉風向

私了嗰個是私怨撚

完啦好嗎 推行動post啦
大家想去就去
唔想去都唔好指責

所以由到尾都係搞手搞到今日咁樣
一早平衡下大家意見咪好囉

根本兩邊意見係有平衡位
搞手唔鍾意去攞
令到個加泰集會
全部都傾獨立問題
三大重點都唔關自由事
但另一文宣強調自由係想點？

搞手好大責任
講真搞完集會係咪完
唔會再有遊行定咩
快快趣完咗去冷處理算

01打手固然有入嚟搞分化，但起下底有好多都係真心膠

一個加泰集會就可以分化成咁，我比較擔心連登仔智商多啲

2018-2月有返自治，岩岩放監？

睇清楚資料先啦

係 去美國國會講野都唔叫做野
你係屋企用鍵盤上時事台做軍師先係做野

嘩 G鋒真係成熟左好多

有意見搞集會無問題
極端d講 支持黑警都有集會
一個地方咁大 咩意見都一定會有
唔會話有人講句咩說話就失去國際支持

正如天琦講
你覺得做叫呢樣野會幫到手既就去做
佢會支持你去做
最緊要自己諗清楚 唔係一時衝動

本身香港人想人權法通過
係為咗捏撚住中共個春袋

但整下整下
香港人自己不知不覺為咗通過人權法
就去捏撚住自己個春袋

而家CC台已經講到話去嘅人就係鬼係五毛

。。。。。。

我都覺得係, 係兩邊都有人吹風搞分化

假膠

無人話靜係撐加泰

推撚爆佢

系出面洗緊版/吹淡風

GPHONE收咗中共錢！！！
鬼黎！ 出賣港人

gphone講中晒
簡單D講
支持加泰唔係激嬲美國同歐盟西班牙
人地點會理你香港
周圍connect只係會激嬲重慘黨啫

真係大個仔

一、誠意推薦：

香港大專學界國際事務代表團眾籌計劃
Hong Kong IAD Crowdfunding Plan

香港眾志國際眾籌計劃 Demosisto International Campaign Crowdfunding Project

二、什麼是遊說集團？

遊說集團的工作，是嘗試影響立法者或其他持份者決定或行為，在政治角力中為服務對象爭取利益。遊說集團的服務對象，可以是國家、企業、社會團體、個人。在美國，政治遊說是極為普遍及重要的一環；幾乎所有政治操作都有遊說集團的參與。

三、為什麼香港需要遊說隊伍？

任何國家的政治，背後都擁有複雜的政治脈絡；包括國家政策、政治形勢、民意、錯綜複雜的利益網絡、乃至個別官員或議員的性情喜好。要在國際社會維護和爭取香港的利益，香港需要一支能具經驗和技巧，能夠有效收風、熟識政治形勢、具備遊說策略的隊伍。

四、遊說集團？對家一早做緊啊！
【華為被禁】華為遊說費飆60倍！原來聘用特朗普籌款人 欲說服白宮

董建華基金會 擲2,240萬左右美政策
大搞政治游說 否認中共代理人

連登可能呢排吸納左好多唔同溫層光譜嘅人
唔計五毛
真係612前 對612 後 比例得返一半半
所以咩都要拗餐死

所以咪睇多d資料先

你上唔上到google呀？

G鋒越嚟越正常真係開心
班屈人共狗嘅風向撚仲唔衝入嚟？

收皮啦撐加泰既有幾多人真係知人地背景呀

話撐警暴 不如搞個全球啦

答唔出 自己有份嘈 就話人分化

一隻手掌就拍唔響

咩台都有㗎啦

香港都係高度自治，都有得選特首㗎

加泰嘅自治區喺2010年比西班牙政府撤回咗啦
獨立派領袖因為各種「理由」下監9-13年啊

你唔識就google下，笑手足之前自己都用下腦
你呢段已經成日見到，唔知你係咪5毛，
不過blocked

之後仲肯定會有大把人事後孔明

你係冇出嚟定點
綠旗唔多但係一定有囉

認真我地要留力去保持我地嘅運動
加泰社會制度比我地好
加上加泰示威者有幾可係為香港集會？
人地都係自己有自己搞
就算Connect到又點？
雙方做咗仼何負面形象嘅事
都會有連帶關係攬炒

Gphone5年前就去游說

搞手唔會理
算吧啦
你嘅意見被代表㗎啦
啦啦諗搞完冷處理算

學下人啦阻膠
乜撚都話形象差就唔試 屌你老母

呢樣真為班P牌鬥餐死

巴打你立場好飄忽wo，個賬畀人hack咗呀？

真係好撚笑,共和黨人講野就話係大台
Gphone講野就唔係大台
三千義士被捕,手足被打被殺
仲未幫彥霖搵到真相,人權法未過
獨立調查未有,區議會選舉就到
我地全部熱門就係度講加泰
外國出到聲,自己人唔認同,理念模糊
因為gphone講一聲就轉軚咁邊個係大台

認同之鋒👍🏻

好有說服力

連登仔幾時先識得諗多兩諗先回post同正負皮 唔好咁易俾人帶風向呢
唔識唔熟可以唔出聲 睇多d人點分析先

一星期都唔知幾多集會啦 點會因為一個可能得一萬幾千人出席嘅集會而有好大影響

獨立公投都唔搞得 都叫有民主、自由、人權?
當初加泰係咪100%自願加入西班牙?

想去就去，唔想去就唔去。
完

攬炒巴已經搞過一次

只係當時，世界遍地開花仲未發生

睇到有咩問題，唔想去咪唔好去，點解唔比人去，不如你都用google check下咩叫民主自由同良知啦

絕對要推返清真寺事件，推到中共唯一盟友一帶一露國家多d人睇到中共點殘害佢地宗教

條法案2014年就有議員提出，之後擱置
Gphone 16年就去過美國想國會重新傾條法案
Solomon係好主動推條法案，但只係今年嘅事
「人地Solomon一直推動條法案 gphone做過乜」？
on9，麻煩下次去google下、睇下wiki先comment好唔好？

加泰係冇獨立自由，稅收多少公義問題，
警暴同人權問題

但程度都同香港相差十萬九千里
而且香港係得呢次機會

其實美帝點會因為我哋撐唔撐加泰而轉軚, 只要香港一日係利益上對佢哋有利, 佢就唔會割

咁點解唔直接改名？

你又知唔知加泰歷史背景？

當然嚴重，人地明刀明槍明攪分裂；
不過加泰個到，佢睇錯，係怕中國出去講，笑鳩美國。使美國有難題

題外話：條粉腸當年咪一樣保護國旗

個個國際關係大師係度也文也武
但開個Twitter都唔肯

Google下啦，你d資料錯曬，2017年涷結，2018年6月解除，加泰依家係自治區

屌 普世價值嚟咖
唔好再搞分化啦
想去咪去去囉
每個人都有自由

大大力推

我都唔明有班人

講到好似撐加泰獨立就奶硬野咁

舉個例 我唔支持加泰獨立

但我係咪就唔可以支持加泰人對抗不公義

黑警亂打人

政府以言入罪

呢d都唔值得捍衛咩？

論功行賞嘅話
連登仔就係唔好出聲啦

集會內容正正係比大家正深認識，
正如你對印尼 智利等等國家又有咩認知、
又或者本身對美國認識又幾深，
但己經舉緊旗，去埋佢領事館

但你唔可以忽視唔少香港人有加泰情意結

制裁于品海 制裁支那01

公平議會人地依家公投都比人推反左啦

問題係做成咗抗爭者無端分裂
搞手應該嘗試平衡各方意見
問題係搞手到

你哋又當手足係condom？幾時搞宗教自由集會啊！

疑似三毛不斷無限放大「加泰左膠舉共產黨旗」去抹黑加泰人支持共產主義

會員：Miami #110123

會員：我一直關注事件 #176282

會員：無知無我 #208086

佢地係加泰左膠：

即係香港都有「社會主義行動」咁解囉, 只係極少數ON

將一少撮非主流既人去無限放大, 帶風向, 係乜嘢居心? 係咪HK01？

加泰人支持共產主義？

加泰羅尼亞係西班牙最富有既地區，係西班牙既香港嚟架！

Gphone都行得前過班連登軍師

有幾隻面紅耳赤咁入咗嚟

你可以入紙，支持你

Gphone 真係進化得好撚快，連登都跟唔上

推下

已捉到3隻：

會員：Miami #110123

會員：我一直關注事件 #176282

會員：無知無我 #208086

咪就係

//既然大家同樣面對警察暴力和政治審訊，在支持普世人權價值的框架下，給予聲援又有何不可？//
推

我唔認同
根本唔洗突出加泰兩粒字
Gphone就算係港美之間嘅紅人
佢嘅實質說話權力始終唔及共和黨大佬
人地代表美國提晒水
我地唔跟係想贏？
改兩粒字又唔洗死
人無事先可以做世界冠軍
若果人權法因為咁而過唔到
中共直接控制香港無後果
到時後悔都冇用

呢度已經淪陷

問題係唔好代表我
stand with hong kong 呢啲字眼根本離題
擺上文宣係想點？

曲到

//既然大家同樣面對警察暴力和政治審訊，在支持普世人權價值的框架下，給予聲援又有何不可？

支持加泰自決和獨立與否，各人可能會有不同想法和理解，但我想「呼籲西班牙政府和平處理加泰示威」、「譴責西班牙警察暴力對待示威者」、「沒有人應該單因政見而被判監」此三點主張實在相當合情合理。

參與港人撐加泰人權自由集會與否，仍屬個人決定，但這真的不是與加獨扣不扣上關係的問題，而是兩地同樣面對警察暴力，我們怎可能有割席的餘地？//

推

民主、人權、自由係普世價值，香港人不應該予取予攜，覺得自己因為係國際城市，人哋就老奉咁一定要支持香港，但其他地方抗爭水深火熱之際，就明哲保身。

講中曬

「呼籲西班牙政府和平處理加泰示威」、「譴責西班牙警察暴力對待示威者」、「沒有人應該單因政見而被判監」此三點主張實在相當合情合理。

黃之鋒係咪唔想過人權法？
連登仔話美國人好小氣架喎
撐加泰就唔過人權法

因為人總係自私

共產黨最開心之加泰集會2019版

錯啦 唔好低估班5毛能力
宜家唔ddos連登 知咩事啦

唔好激嬲Solomon Yue

啱呀，班智者成日以為全世界都係智障，只有自己醒目聰明

成日話唔好俾位共匪入，但問題係班匪要入你嘅話，根本隨便都可以
君不見大中華民主派依然俾人話係獨派？

黃之鋒幾時變左大台 講1-2 句就有人跟 造風向

死啦 掟彎掟得咁急
班國際關係專家會唔會車毀人亡

你都美其名得幾好
我去加泰集會係識認識嫁咋 唔係撐佢嫁

唔該你搞清楚
一個係求助 一個係去幫助

兩者好大分別

樓主快啲走 01打手吹梗雞

G鋒真心進步太多 希望我地跟得上佢

佢邊句有話要搞

OK 你頂住先

你班加泰狗光環撚真係死全家都唔過份

[置頂]咪撚去加泰狗集會！勿被帶風向！！！

好post共賞
我覺得探討利弊冇問題
開宗明義就話人加泰狗 我就覺得係有心搞分化

你地屈尻我地soloman yue係大台
照你地班撚樣既邏輯黃之峰仲唔係你地港獨閪既大台？

中曬共產黨計

CC台要討伐黃之鋒了

而家係叫個搞手改做全球反警暴集會唔肯呀
明明改下個主題可以connect埋法國同智利

話Gphone進化得快嘅人諗清楚
加泰有大台 （共產主義）
香港冇大台 (反送中 反共產黨惡法）

你地咁支持法
圍內知係反警暴
但外界睇唔係咁
好容易同對方主義扣上帽子

Gphone進化係有 進化咗大愛撚
對比所羅門政治智慧差好遠
人地係有大局思前想後過

好撚柒呀
幫01、支共帶風向

而家愈來愈多人踢爆就愈spin 愈遠

agree. 主題撑番普世價值會好d。到其時各自舉加泰旗，印尼旗，智利旗都可以

點解唔撐？
你係咪戇鳩的

推呢個

正確啲講係熱狗水泥隊

佢地個自治地位已經比西國政府取消左好耐

吠完好走

連登軍師：黃之鋒一係戇鳩一係鬼

加泰唔係共產主義
唔好屈

G持 gphone!!!!

咁你咪搞支持既集會囉，冇人阻止你架

細心一想，其實支共出盡奶力，抹黑加泰集會，是因為加泰人的苦難，與香港人十分相似：中央否定地方自決，政治問題法律打壓，重判反抗領袖，中央接管地方政府，黑警以暴製亂。
打擊香港人聲援加泰人，就等於打擊香港人反抗支那。

CC台軍師：不了，我要留喺冷氣房開post屌人

岩呀 埋掂都係
打開晒門 主動拎埋錢比中共仲實際啦

仲有熱青城水泥隊，人數都唔少

咁個集會點解係撐加泰唔反西警暴行呢？
文宣唔一定要出加泰旗架
grey tone西班牙旗
或者整劈血響西班牙旗度，之類啦
係咪仲配合到我哋想表達咩嘢呢？

裝修-等埋眾議院表決先
撐加泰-等埋參議院表決先

通過左 等埋2020九月係咪真係冇普選先
真係冇普選 等埋兩個月後美國大選先

老師 隔離小明夠傾計啦 你唔話佢

之鋒係鬼

早兩年加泰獨立公投
啲西班牙黑警兜棍扑柒啲選民呀
獨派領袖要流亡呀
連CCTVB新聞都有報呀
仲講得出人地公平民主自由，班忽然國際關係專家收皮啦

最撚搞笑係一個集會會令你玩完

咁奶共派搞個支持一國，反人權法，反美集會

叫返幾千藍絲再報50萬人參加

係咪代表國際會全面放棄香港

膠都廢事比

係咁易令國際放棄，中共一早做左

老實講，支持一個為獨立而受難既地方
基於立場，人道完全無撚問題，
你口講認識唔夠就唔去，自己對其他國家咪一樣

學你講，
而家影響到1%人權法案就唔做野，
裝修唔做，放火唔做，集會唔去

到時人權法制裁與否，又繼續？

叫人去加泰集會咪就係行動po

反而係不斷叫人唔好去 又冇其他行動要攪既人應該摺埋

太多風向撚叫人去

藏人都點名撐我地 我地仲要有共同敵人

好想知我尋日支持個集會，然後屌我係阿sir、分化撚果位ching依家有咩講

班冷氣軍師睇得自己地位咁重要
你真係以為可以影響到Trump咩? on99

佢地一邊被鎮壓一邊撐香港
禮貌上道義上都應該有回應

呢個真
其實美國有晒劇本知自己要點玩

我覺得，大家想去支持既未去囉，唔想去集會既未當休息日，各有各做，因為兄弟爬山，各自努力，各有各做，唔需要係咪都反左先

岩

ed講法同藍絲果d香港不嬲有自由有民主選舉

排名世界前列

你仲出黎爭取咩野一樣

支持Gphone

其實想去咪去 唔去唔使阻人去
人數決定一切 上星期日三十萬人 加泰可能一兩萬人
你當外國傻嘅 唔識計數咩
支那就不嬲屈你港獨 不值一提

你自己上網睇下啦
唔好淨睇連登
分析下
人地點解示威

陰公，由笑鳩gphone, 到依家俾人爬頭

文宣就見到A4紙綠旗，但當晚我就見唔到有人舉綠旗你尖沙咀定上環？

你哋咪自己申請個集會囉 冇人阻你喎

左膠又癲

sorry借個位宣傳下

眾志籌款得返9日都係得150萬
大家唔想快啲制裁黑警正苦咩係就課下金幫眾志去繼續遊說啦

加太割！收皮！

都唔知有咩好嘈，你以個人名義參加咩集會有咩問題，要參加嘅點都會去，你唔想加泰阻左你香港場運動嘅，不如努力啲推返主線or其他confirm會搞嘅好過啦，咁未唔會比加泰個集會阻住你囉

曲？

兄弟爬山
各有各做
經過支峰提醒
我支持集會
亦希望黎緊有其他集會支持其他國家既示威
e.g. 印尼 韓國

想幫手足嘅唔該同我入嚟

你哋又當手足係condom？幾時搞宗教自由集會啊！

想幫手足嘅唔該同我入嚟

你哋又當手足係condom？幾時搞宗教自由集會啊！

想幫手足嘅唔該同我入嚟

你哋又當手足係condom？幾時搞宗教自由集會啊！

信之鋒

加泰集會轉全球反警暴啦

Gphone係五毛係共諜係左膠係大愛撚

你下禮拜搞個撐智利,再下禮拜搞個撐黎巴嫩咪得......

五年前重話緊唔好得罪共產黨

陳雲咁屌gphone?

無錯 想去就去 唔想去咪做返其他文宣解決擔心會發生嘅野

呢件事其實同重慶清真寺件事一樣，都可以用文宣，將損害減到最低，甚至有正面效果

首先，我認為如果叫搞手取消其實有啲尷尬，因為明日已經係集會，仲要成功申請埋不反，而家突然取消反而會招人討論，令本身唔關心嘅人都留意有人(可能)支持加獨

再者，雖然我都覺得加泰嘅議題好敏感，仲要經口交部出聲支持，伏味重，但既然我地阻止唔到其他人搞同出席，咪勸堅持出席嘅人用佢地嘅方法令人明白佢地唔係支持加獨，例如：唔好舉加獨旗，只舉聲援身受警暴加泰人/維護加泰人權/支持加泰人與政府和平談判之類嘅標語，甚至只舉反警暴撐人權標語或反極權赤納粹旗，當多人做，外媒影到，就會知大家立場

其實睇大家咁多post嘅取態，預計明天應該唔會好多人出席，如果萬一真係有人舉加獨旗，甚至高調表達支持加獨，我地作為擁護民主，支持社會應有不同聲音嘅一方，更應該聲明表示即使我地唔同意亦願意讓所有人發聲，我地唔同極權中共，唔會滅聲，以表示我方擁有可成為民主公民嘅素養，甚至可以提示加泰人唔好信共產黨，就算佢地開口撐加泰，始終係一個獨裁政權，同佢地沾上關係一定唔會受國際認同

最後，好明顯是次爭議又迎來新一陣分化割裂潮，嗰啲咩拆人台嘅言論，係咪好熟口熟面呢？同埋都唔好捉鬼喇，係人定係鬼，明日自有分曉，要騎劫都唔係咁易，大家最緊要準備定應對方法，加強文宣

同埋，唔想呢個集會咁多人關注，就推多啲其他行動post，討論返其他嘢~

呢個地區本身就有錢啦 佢地幾乎養起西班牙
而且佢同西班牙(卡斯提利亞)嘅因怨點會咁簡單 起點喺王位繼承戰爭

即係咁就算佢當年借助蘇聯幫 根本等於大家今日借助美國幫
有啲嘢要企返喺當年角度睇 而唔係用今日嘅視角嚟睇

01打手去晒邊？

撐！今次主題係加泰，下次可以係其他/全球警暴

ok

推依個

啲人太蠢，以為自己好有大局觀
實情係三毛講幾句又驚條人權法過唔到
完全係無知的表現
啲人蠢成咁我真係唔知點救佢哋

唔去，不過唔會反對其他人去

想拎出嚟鞭 算啦 不分化

我唔比你咁樣串所羅門

咁咪代表啲加泰集會追擊者成功咗囉

去左其實無咩嘢

其實好容易避免啫
轉個主題
唔係剩係強調加泰
拎埋其他例如新彊一齊講咪得

gphone 再一次急速成長

所以我想強調所謂「唔好比位人地入」和「唔好令中共有證據」根本只是我們一廂情願，無論香港人怎樣解釋，「中共要有位入你」都從來不需要實質理由和證據的。

其實口交部係支持西班牙嗰邊 佢只係抽水

唔好再比人分化
根本撐唔撐都冇問題
唔好再嘈

依家啲人同幾年前話梁天琦抵撚死有咩分別

佢講呢樣嘢最有說服力

推！撐加泰係反警暴 支持普世價值！
落左唔少力係人權法案既都咁分析
所以手足想去就去啦 唔割

拉 之鋒係鬼

連登已死好耐
分化前線你又唔去做
風向撚晚晚凌晨開工
畫面撚阻膠住晒乜都話唔好睇

連gphone都睇得清過班on9

點解唔撐哂，剩係加泰

啱 集會目的都唔係支持加泰獨立 驚乜撚野

同獨派割𥱊 扑街

一半支持一半反對
我寧願相信反對嗰班係一時鬼迷心竅
如果唔係可以俾三毛帶風向帶到 聲討活動搞手，強行腰斬集會 咁野蠻同無知，我真係唔知點同依啲人一齊企前線

我就依然現實撚唔支持加泰嘅
我出Post原意不嬲就是冷處理害大過利

加泰閪我屌你老母
加泰集會不代表香港示威者

同道理所羅門都係大台？

其實之前已經有全球反極權遊行
你想搞埋撐其他國家嘅可以搞埋 冇人阻止 支持

但係加泰既訴求係獨立

我地既訴求係自治

True

一句講晒 獨立思考
想去就去 唔想去就唔去 完

利申會去

連續出三個post叫冷處理

Agger Gphone ho bo

我屌曬出面班自私自利，淨係諗香港嘅偽善撚，推

agger
到時見

想去就去，就係咁簡單
唔該唔好所有熱門post都講加泰
快啲推其他行動post

全部Agenda都係針對西班牙同加泰，
好容易比人會錯意

Gphone好波

至於私了嗰條友真是痴線佬嚟㗎

得啦 我認我柒左啦
第一個Post是琴晚凌晨得閒2點開嘅
因為有野做 所以同連登脫左節中午開多左2個

講得岩 中肯
大家各有各做 反中中共要扣帽子不論你支唔支持加泰都會話你係顏色革命
至於美國國會 只要我表明地支持加泰係for反抗警暴就ok

喂，你唔係仲喺出面反緊加泰集會咩，扮咩附和啫
你依幾日都開咗十幾個post帶風向啦
入嚟做乜鳩
屌g phone係鬼搞彎條美國線啦
屌佢左膠弱智對唔住被捕手足啦

推左先

「唔好比位人地入啊」「人地出到聲唔好去啊」

有民主但政治犯要坐十年

獨立思考

咁你快啲搞個啦，兄弟爬山，你搞出黎我照去，有印尼嘅新疆嘅我都去，加泰當然亦去
咁先真正叫兄弟爬山

既然加泰咁大爭議，
不如大家先集中番主線，
就係五大訴求
等明確啲先再決定撐唔撐

真係好痴線
唔了解唔認識 唔知咩事
仲去撐盲目撐人你覺得係正確既事?

香港係因為好多手足 人力物力去CONNECT全世界
話比全世界知香港發生緊咩事
所以先會有依家既成果

裝修放火 唔講現埸個個歡呼聲
連登當係其中一個平台 個個都支持繼續做

你自己望下依家連登有幾多人建議轉全球警暴啦
咩叫大台 依D咪大台囉 我有我地講 搞手有搞手唔理

依家香港要嬴唔係單單為自己呀
係為付出左好多既手足 冇左生命 自由
一個唔覺意因為香港自己都未搞得掂 就去撐人 搞出個大頭佛出黎
你過意得去? (講明先 我唔係話有好直接影響, 但事實係有潛在風險OK?)

咪就係，條友以為啲人認唔出佢id

同意 在情在理都應該要撐

今次同意gphone

我反加泰集會是基於唔支持用呢個咁敏感嘅議題gphone是做緊和解撚
同埋你唔好將其他反加泰嘅5毛意見加落我身上你同屈毛有咩分別啊

香港地單單CASE受緊咁多不公
唔去處理
走去每個星期一個個國家咁聲援
唔知以為香港依家歌舞昇平
仲唔小心禁左正評比你

啲人都唔明
美國通過人權法，主要係因為人權法符合美國根本利益
與其擔心勇武同裝修
不如擔心貿易戰中美國會唔會同中國達成deal，令美國為錢放棄香港

割你個頭呀，你當去個d全部都係鬼呀
一定有手足會去

撐自由，反警暴一定冇問題
之不過支持獨立既話問題就複雜好多
所以會去集會既手足，要小心謹慎

其他國家有眼睇
只要我地小心處理，共產黨係唔會陷害到我地

咪就係, 我一樣認得你個id啦

你班死傻仔 又畀位共產黨入

想去咪去
唔通美帝因為咁就唔撐香港人咩 人地為利益咋

有歐盟唔要要個細細地冇咩影響力ge省仔

認同 推
為人權同普世價值嘅事 就應該去做

因為口交部要維護政權，所以想將自己同西班牙相提並論，就利用加泰抽水，香港人唔想令口交部得逞，就應該加強教育大家加泰情況嘅唔同，以及澄清我地支援加泰啲乜嘢

等你甩左p先學人帶風啦廢柴p牌仔

總算有人出聲正視聽

先不論身陷類似困境嘅香港人其實有理由對加泰身同感受, 加泰亦有對香港表達支持

其實最關鍵一點係"美國唔會因為香港人聲援加泰輕易改變對港的做法", 特別係大家好鐘意分析美國會幫香港係因為香港同美國嘅利益關係BLABLA，咁就更加唔會因為當地人對外國政治嘅政見放棄自己利益啦

不過最後都仲係要講，如果真心唔撐加泰以至於所有其他民主抗爭其實無所謂，畢竟各人有各人諗法，亦係民主嘅一種體現；但如果內心覺得撐但因為自身利益而連稍為出聲聲援都自我噤聲，咁其實同認同中共嗰套有乜分別？我哋以後仲有無立場理直氣壯咁叫人唔好奶共跪低，要Fight for freedom, Stand with Hong Kong?

當年佢叫人唔好激嬲共產黨 比成個高登屌

五年後教訓返連登係度驚比位中共入

其實係咪應該攪全球反警暴，愛自由集會，入邊包晒依排嘅全球示威活動

撐手足

我都覺得要搞都搞
聲援新疆、西藏、中國維權人士先
關聯性大d、目標一致d

入嚟一齊分析：
==========
假彥霖相片流出，海邊cctv 才是重點

==========

完全有道德考量咁一路以來嘅文宣做俾邊個睇?
908同1014幾十萬人出黎托?

講得好g鋒
成日話要國際支持 自己又點可以咁自私

仲有伊拉克

你見加泰獨立，咁多人仆出嚟盲撐就知 今鋪死硬

真心唔覺得兄弟爬山可以解決到今次既分歧

[可唔可以大和解］加泰搞手 全香港人求下你

手足互撐好應該

我尊重佢意見，不過我都唔會去 sorry

Gphone

日日俾定性為「港獨頭目」

睇到呢度笑左

最多人爭拗點係「獨立」啫，集會係支持加泰，而加泰又係攪緊獨立示威，怕畀人spin咗去「香港獨立」啫。

尊重你
但係去就

好撚煩呢個連登狂帶風向
去就去 唔去咪去英領
吊嚟吊去 話明無大台 講晒有咩可能性 風險個人決定
瀨咗野咪其他人幫手澄清返囉
咁多人仲有大愛撚仲有現實撚

你唔會唔知依家每開一個加泰post，就會提供平台引咗好多分化撚同真心膠入嚟互屌，有人唔順氣，又再開post，如是者不斷loop。

咁結果係咩？呢兩日有眼見。為一個搞唔搞都冇乜所謂嘅集會嘈，冇建設之餘仲浪費時間同精力。我只係希望你開得post就諗下有咩效果，唔好做分化撚幫兇

咁你咪唔好去依家係叫啲人唔洗為去唔去而互屌

依家已經係之鋒講一句
好過連登仔講一百句
[思維同用詞都upgrade晒

啱

其實佢哋只係舉咗支黑色香港旗
而我哋1020都有舉返加泰旗
仲唔夠?

佢岩，「反警暴」係香港與加泰的共同價值，如果香港人再退，全球只會笑鳩香港「車，講咩反警暴，你都係自私撚」

btw Gphone 個眾籌仲未達標，幫幫手

Exactly

其實連左膠都覺得搞加泰集會係偽善

唉你起碼唔好屈我做五毛
至於我最新開嘅嗰兩個Post真是未掌握曬嗰事態演變同埋我真心是覺得加泰嘅政局尷尬位唔值得去搞

soloman定之鋒 都係訴諸權威既象徵
覺得值得反思既係 你希望用其他人點形容香港既呢場運動 就會做返相應既行為

利申 唔想同加泰拉關係 多謝佢地支持

Agree
香港都未搞掂仲環球遊行示威
個個星期發夢唔攰咩
法國菜，多嚿魚
攞自己嚟搞

你聯埋一班志同道合聽日去舉其他國家旗囉

he is damn right and fully understand

無眼睇

東突同西藏夠有人撐我哋啦
點解連登仔一直忽略呀？
呢兩個地方日日都俾中共蹂躪呀
同香港嘅命運拲同度仲高呀
加泰集會搞手又睇唔到？
定係你哋嘅大義同良知只限於歐洲呀？

成個熱門都係加泰，究竟有無人知今日既行動？

yes
choice lor
self choose la
diu

秒

就算唔聲援加泰，歐盟都唔見得會撐香港
為左個細細地冇咩影響力ge小城市，同全球第二大經濟體中國反面

一句講晒

理得佢點講，總之
（個人意見）我自己唔會去加泰集會 因為佢哋撐共

用不推文啊屌

push this!

要搞就搞晒全球, 唔好咁自私淨係搞加泰.

之鋒人大左，腰骨都直左

咁我地日後憑乜老奉要外國聲援 可以早日返屋企訓教

真
去唔去個人決定

[加唔加泰總整理] 爭咩呀，溝埋一齊做瀨尿牛丸呀笨

去唔去自己決定 唔好再互屌啦

如果加泰 投共都要支持？

冇衝突

有極龐大中國市場大量金錢資源唔要要個細細地叫有影響力嘅城市

講中心聲

佢本身叻仔黎，一擺脫到左膠思維限制就當然一飛衝天

我地係反中共

應該要撐曬，咁就唔洗煩

疑似三毛不斷無限放大「加泰左膠舉共產黨旗」去抹黑加泰人支持共產主義

就算係對人權法嘅影響力
都係gphone大過Solomon

《國際人權公約》第1條 第一句：
所有人民都有自决權。
All peoples have the right of self-determination.
(Article 1, International Covenant on Civil and Political Rights)
我要聲援Catalonia。

心聲

不反了

講得好啱

喂
班反加泰友呢
敗去晒邊

媽啊好亂啊

Gphone長大了
我係個叫義士唔好整炸彈既post講類似既野比人係咁屌五毛

反加泰撚捐返哂入老母個閪到 所羅門同Gphone了解完都撐 叫佢地情何以堪 一句講哂 咪撚再叫人取消 你唔撚滿意既咪去 就係咁簡單

其實西藏新疆撐得重行，又linkage勁d，同樣抵抗Chinazi,所以一跳跳去加泰係摸不著頭緒

正解

因為個搞手想支持加泰
你都可以搞個撐中國集會傻鳩

你下星期再搞，我幫你吹雞，得未？
自己唔做野日日係度指指點點成個廢老咁做乜鳩姐

我係覺得甘出面搞呢個集會根本將香港示威者放左入兩難局面，香港示威者一定係反對任何警暴政治檢控，但同時加泰要求獨立既背景好多位會比人做文章，你要非常小心on the right track,而家甘大搞一個以加泰為主題既集會（記住個集會主題唔係反警暴反政治檢控，係加泰做主角），去同唔去都唔知點咁，你話中共出招就話，自己人玩自己人咩？

點解呢個post冇千幾個負皮？

真係對黃之鋒另眼相看

你個主題係講明撐加泰，就多左好多演譯空間，反而如果主題係反警暴及政治檢控，加泰只係其中一個受害群，focus返你想表達既野，就可以聲援埋佢重可以避免中共玩野

放心啦
佢會繼續屌你，屌埋g phone係鬼，然後話所羅門先係大佬，佢講先係真理

同意，你願意搞，而家個勢一定會有人出席

黃之鋒負評先
利申TLDR

好多人唔明
掛住日日屌鬼, 中共目的已經達到啦...

講真
出把口就易
出腳就最難

自己都咁大獲, 唔好再分散焦住啦, 和理非都覺得忙, 何況勇武, 比小小時間大家小休啦

係囉，裝修都好大風險得罪美國，我都建議休息下o架，等埋人權法過咗先啦

之鋒長大了

智利警暴殺埋人 點解靜係搞加泰
因為獨派想食加獨條水拉香港落水？
智利警暴死左11人
印尼警暴早過加泰
新疆比人拉左百萬人入集中營
樣樣都唔搞靜係搞加泰
目的係咩大家心照不宣
叫你唔好搞係唔想之後比人逼表態咋
而家冇人逼你你就自己走出黎搞 攞光環真係咁重要?

摑到連登仔口腫鼻腫

連登01口腫面腫

一路咪話你哋可以自己搞，而家Solomon Yue直頭叫埋你哋搞多啲連結各地抗爭
成班01撚自己唔搞，又唔一早同人溝通，而家喺度屌呢樣嗰樣不停搵fake news屈人，FC完一樣就諗第二個位屈

老實講, 黃之鋒呢篇野可以說服到我
但佢唔係說服到我出去集會
而係說服到我要更加認識加泰嘅局面, 再睇下點樣支持加泰, 同埋以後條路點行

1. 無論做乜都會被對家抹黑, 唔做都有位俾人入, 所以做果陣唔洗過份考慮對家點抹黑, 因為抹黑係必然, 視乎我地會唔會自己都幫手抹黑埋自己一份, 被對家呃埋自己
所以集會完左, 唔好屌去嘅人係鬼, 唔好屌個集會係支持獨立
好似上幾個星期咁, 行動完有班友出黎帶風向屌勇武, 屌和理非
屌乜柒啫屌, 唔做到做左啦, 晒時間屌邊個做得唔好, 不過做番靚啲文宣改風向啦

2. 各國領䄂無香港呢班官咁弱智, 係大利益前題下, 只要唔係有心挑戰佢地基本原則同底線, 其實唔洗將我地嘅行為睇得太重太高, 國際戰線幫我地, 某程度上係因為有共同利益
最唔想見到嘅係, 人權法案令到敵人好驚, 但另一方面又好似變左我地春袋咁, 做咩都束手束腳, 一句會影響法案就收我地皮

呢啲咪獨立思考，連登成日俾人帶風向根本冇人諗深一層，分析下都懶

認真西藏新殭慘咁撚多又同支共直接有關
仲要connect埋香港既回教徒
係咪重要過加泰先
就算要搞集會都應該focus 埋所有地區 順便食住個勢煲大支共殘害回教徒個度

長大了

支持你入紙

視乎我地會唔會自己都幫手抹黑埋自己一份, 被對家呃埋自己

that's the most important point

推到置頂

由一個連抖淡氣都會比中國話搞港獨既人講呢番說話特別有說服力

你估聲援完全冇政治考量?

拉關係冇問
但唔該拉大圍啲

外務省發言人

All peoples have the right of self-determination. - Article 1, ICCPR

人地聲援你班黃種豬又冇政治考量？

最新 主線 日程表 (未能收納全部，請見諒。)

詳情參閱：

[行動POST] 緊急，各位大佬入來

exactly

連gphone都咁講無謂再分化
班共媒01五毛打手可以收皮喇

參議院個到，要睇吓就過個幾日前傳媒係報乜

打到班傻鳩一巴巴響到仆街

Gphone真係越嚟越有大將之風